Mavic 2 pro 歐洲Dji官網賣緊499歐羅？

自膠 睇錯

樓主柒左 大家唔好推

唔好推呀

快d買

重貨！

All in啦

1 499

大手入貨

好平呀

請問下，Mavic 2 在拍攝模式下, 能否設定按下快門鍵，10秒後才拍攝，方便作自拍？